雷斯勁定蘇馬勁

邊個勁d
大家點睇

正皮 蘇馬
負皮 雷斯

世紀難題

雷斯係廢
但蘇馬係英冠料

兩舊屎

並唔係針對你
我係話在坐咁多位都係垃圾

雷斯+蘇馬

雷斯技術上勁太多

蘇馬插花

oldseafood: 有經驗

兩個都係c4級

雷斯有長傳

爭咩阿 兩個都係垃圾

雷斯好撚淡定
好多球自己禁區睇定黎猜

雷斯的確成日派膠 但蘇馬直頭唔撚入流